【民意or攬炒】唔好再和你飛啦，依家係停你飛

你地記唔記得

9~11號咁和平坐左3日，有咩用?
3日都係到宣傳，好和平，但政府隻字不提

琴日因為我地人多間接變左停你飛，咁樣政府已經即刻出黎講野，證明咩?癱瘓真係有用，仲記唔記得我地最終目的係乜?
係攬炒啊，係依一刻唔需要講同情心，同理心，我記得有句說話“對敵人仁慈，姐係對自己殘忍”
我地敵人係邊個?係政府啊！
阻到人係無可避免，唔好再政治潔癖，唔洗再同自己良心過意唔去啦
我地已經進行左兩個月，大家都攰啦，癱瘓機場已經係咁多日以黎最舒服既方法

今日其實人少左，但我認為戰術係成功 ，離境大堂係重中之中，人少有人少玩法

唔好再講埋啲分化說話，著得黑衫，去得機場都係為左我地目標，大家講既各有各做係咪唔記得左?
我有我做文宣舉牌，你有你勇武阻人推車，大家唔好分化，割蔗啦

我要讚下今日有去機場既巴絲

如果和理飛唔想衝擊既話可能佢唔再去機場
以後條路仲難行
和理非都想有一個地方可以長期抗爭

12號，係因為人多，啲人逼到上去離境大堂

間接癱瘓機場

而今日13號，因為人少，我地啲巴絲因為知道今日人少，而且了解到離境大堂係重中之中，坐晒係離境大堂，變成直接癱瘓機場

其實兩者最終結果都係癱瘓機場，點解今日咁多人會鬧失民意?如果要失，琴日都失左，一早已經失左

當遊客問到 麻煩show爆眼 受傷義士 既相比佢地睇

機場係一個好既地方

除左衝禁區

否則都無藉口開槍清場

如果政府堅決清，就係真。攬炒

自推10次

9

樓主係鬼

8

7

FCed

6

5

4

3

2

1

0

你格硬話我係鬼都得

我亦唔會阻止你?
乜你仲覺得9~11號個3日有用?

定你更有其他高見，時到如今，唔攬炒你仲有咩辦法

推到上熱門

up

民意or攬炒
只能2揀1，不能兩全其美

我希望大家一係唔玩，一係就玩大佢

如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

明明咁多人支持攬炒

推

上唔到熱門勢不罷休

if we burn,you burn with us.